(台測)地底精蟲1-5

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1凱文貝肯“野東西”與佛瑞德華德是內華達州一個叫做“完美鎮”上的臨時工人，正當他們準備離開這個荒涼小鎮，到別處求發展時，卻發現當地居民與家畜神秘死亡的屍體，死因皆離奇怪異、不合邏輯。不久後他們赫然發現，兇手並不是什麼殺人犯，而是比殺人犯殘忍幾百倍的上千隻巨形突變怪蟲！它們潛伏在地底下，然後以迅雷不及掩耳的動作從地心竄出，吞噬地面上的人類與家畜！此時，小鎮居民陷入了恐慌之中……他們兩人是否能幫助小鎮居民，打擊地心怪物呢？系列影片共五部

2.在《異形魔怪》第一集中逃過蟲吻的硬漢厄爾（佛瑞德華德）與柏特（麥可葛羅斯）再次攜手合作，加上美麗的地質學家（海倫薛佛） ，三人一起對抗這只邪惡的地心怪物，好將它們永遠消滅，然而這只噁心的怪獸竟然變成了用紅外線探測人體體溫的新型怪物——尖叫獸，他們最後能把它們消滅嗎？

3.神出鬼沒的地底怪物又回來了！經歷上次的教訓，這群外表巨大可怖的地底食人怪物變得比以前更頑強，更飢不擇食，上集生還者伯特硬著頭皮，利用自己對武器的知識，阻止新一代食人怪物再度搞破壞……
這只食人怪物變成尖叫獸後又變成了會飛的“屁股開花”獸，情況對伯特極其不利……

4.美國西部一個偏遠的里·傑克遜鎮，因為一座銀礦而繁榮起來，但不幸的是這裡出現一種怪物，吞噬礦工的生命。於是老闆海勒姆·加莫僱傭“黑手”凱利來除掉它，但是凱利被怪物吃掉了，從此加莫離開了這裡，小鎮也隨之衰落......

5.最神秘恐怖的地蟲大軍再次捲土重來！ ！大家熟悉的怪物獵人-伯特甘莫將面臨前所未有的巨蟲威脅，從有著巨大身軀的食人地蟲，以及能夠用紅外線感應生物的尖嘯蟲到會噴火飛翔的噴火巨蟲，以人肉為食的地蟲們這次再次進化，變成更致命危險的存在。在人類的搖籃-南非大地上，接連發生恐怖離奇的攻擊事件，當地人們盛傳巨獸在晚上出沒，帶著著火的尾巴，四處掠奪人命，造成無數人民的恐慌，但這個被土著稱為“閃電鳥”的怪獸真面目其實就是最新型的地蟲。受到當地保護局的邀請，伯特甘莫這次再將帶著他最新的搭檔以及我們熟系的重火力，遠度重洋來到非洲大陸， 面對最致命的新型地蟲……

9 45PM左右播了 隨時電腦大爆炸